前線義士，請記得上環一戰教訓，唔好比怒心影響判斷

🙏🙏🙏🙏🙏

知進退

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

🙏🙏🙏

要學馬鞍山友，散水快！